[BL]召喚腐男腐女hehe!!!愛就是愛!不分性別 男男真愛無界限討論區 (17)

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

獸人bl lm

新人？hi

d圖好唔好睇?

又爆post

即刻fit晒

係呀
頭先見到連登原來有bl集中營

嗚呀獸人我至愛

btw 歡迎

歡迎

歡迎新仔

獸人最高

你好

雨b好波 要頒個獎俾你

嗚呀不要不要 你個名好有ff潛力

不要不要～

我有好多好正既圖珍藏起黎比新人睇

你係腐女腐男定hehe

求

伏味濃

腐男+hehe

國安局派入黎, 因為檢測到d敏感詞不停出現

唔好中侵仔計呀

嗚呀!!!!!!!!我最鍾意就係hehe

求圖得圖

正呀，又多位hehe巴打
巴打有拖拍未

有無人係男神fans

侵巴你洗定八月十五等被國安爆菊

Show Blocked User - 多藍侵侵 (又名蝻亞狗專屬小鴨仔)

小熊維尼

什麼男神?

侵侵我頂你呀
咪再貼D驅鬼相

我當然

a0

唔識，邊個嚟？

肉便

我哋幫你集氣

普利亞普斯叔叔

我唔係肉便器

普利亞普斯：

你需要貼張圖

冇相干 經過我哋嘅集氣 好快會俾一打仔仔圍

一十D漫好正... 畫風...
仲要有動漫梗..睇得好開心

google完...

畫家本人都好正...

肌肉漫

我會驚

我初初以為歐美明星

係呀

同埋一十老師都好似係令仔

我都係

唔係個石雕…

也咩爹係咪呆萌型0仔?

我都係 仲諗緊做乜用d咁既譯名

我一樣

不要巴食唔食五仁月餅 ?

nope
我係 英勇 豪邁 爽快 男子氣慨 集於一身嘅猛一

代答:不了

咁即係天然呆啦

侵侵上阿!

姐係0

不如我喂你食呀

this guy？

感激

都話唔係

終於有個1仔進場

1

咪住，好多話自己係猛一其實係猛零嚟

係 不過佢有更多 更好既相

真係1仔？好罕有

我話自己係淫0 唔通

跪拜在我石榴裙之下吧

冇4或以上唔會考慮

google得幾張

可能真係一呢 雖然暫時睇落一副小受萌樣

唔係咁㗎

都係0

天然呆受呢個屬性冇得走㗎喇

大家唔好忘記我都成日做1架

偽娘

咳咳....你....
薯餅啦

唔使唔通 咁代表你真係好淫

侵

講咩呀你
同我打過
我一拳一個

肉丸：唔好成日襯我唔喺度勾佬呀衰婆

你對住塊薯餅咪1囉

新巴打要留意 依度間中會用侵語溝通
要快d學識

佢大覺瞓

其實我係腹黑反攻

侵侵侵

放假都咁早瞓既

好豪邁

腹黑

到底E度有幾多個精通到侵語?

佢個名叫不要不要，點睇都係傲嬌受

即係本身係受啦
天然呆受好可愛

man呢 ？

攻點反攻?

天然呆受超級萌

唔係咁㗎
我唔係傲嬌

嗚呀，最鍾意受受反攻

本身都係攻

一時唔記得自己係攻
畀你哋搞亂我

【慎入】欣宜重磅直立一字馬回歸

奈巴

要巴鍾意邊類仔仔？

冇去飲酒嘛 , 食完飯就回來了

傲嬌呆萌受
最正嘅屬性你都有

欣宜

咁我呢 ? 我係咪毒舌腹黑猛十

奈巴應該一早j咗個po

你係蝻亞佬痴漢

運動型 又要manman哋
又會風趣搞笑

好似我咁

gal gadot睇起黎似係會幫hehe閏密破處既姊妹

咁樣一字馬佢都幾勁

請…

請盡情辱罵我

通常得ive學歷,
或者係嶺南/poly讀埋d體育個d奇奇怪怪科

一個字 姣淫

即係陽光型仔仔？

邊度係 我唔係隨便既男仔

你想朝著毒舌路線進發？

唔毒囉

侵巴，唔好蝦不要

好難相信

講起哩到呢
通常讀pe嗰啲好鬼寸
iq低都算但連eq都一樣真係無眼睇
特別係打籃波嗰班 個個以為自己nba球神上身
又喺到要人睇佢solo
無眼睇

侵仔需要猛一用大肉棒狠狠教訓鞭打
一毒舌就用另類方法唔俾佢出聲

冇讀過u唔會啪, 冇4唔會啪, bf唔同意唔會啪

yup

但其實都係睇有無feel

不要係咪打開籃球?

一毒舌就即刻推倒落床啪啪啪，啪到佢講唔到野

玩sm個陣我係s

我想試吓畀人鞭

冇乜留意直仔

唔係
唔運動毒J

傲嬌呆萌姣淫小受

係咪貪佢地冇腦得下體識諗野, 啪個陣放d?

說好的猛一呢

你係咪成日坐則邊痴漢mode視姦仔仔打波?

召喚閱巴奈巴

由白雪雪打到紅哂又滲血
其實打到紅已經好興奮

我

駁唔刀

我係靜態型猛一

奈閱sm cp

肉丸原來鍾意比你s

重有滴蠟
sm球
皮革

試過龜頭責未

邊個嚟㗎

重口

你哋有冇機會切磋武功?

咩嚟㗎 ？

本po另外兩位腐男巴打，奈巴同閱巴，佢哋係本po暫時唯一既男男 cp

有口球 綁就用索帶

姣淫之霸侵仔登場

玩法 但我屋企通常用黎做懲罰

咁正
召喚！

但我唔係m

大師

侵巴鞭打緊肉丸時，肉丸突然大叫我愛你，侵巴即刻再難以下手，將被五花大綁既肉丸釋放

半點巴聽日唔係去拍拖咩？仲咁夜瞓
要瞓美容覺呀

姣淫之霸 威風亂舞

大師係真係識用繩綁, 同有sm房好似格雷咁

侵仔係姣淫之霸 毒舌虐待重口嘅終極皇者

加甜

係 開心到睡唔到..點算

試過啦 之前要虐待佢
佢用廣東話求饒(個時唔係好識講)結果我心軟放過佢, 仲比佢屌

個轉轉輪

等侵巴親自解說啦

比佢屌係指邊樣，鬧你定啪你

啪

咁咪好得意

解開左佢啦

(唔……好…呀 )

Summer's over. It's time to hunt. Supernatural returns in TWO WEEKS on The CW.
又有得萌了

dead air左

話題終結者

你話係咪衰呢 點點巴

衰呀

乖!等我嚟做話題終結者

我覺覺豬啦
各位都早啲啦 晚安

好似已經冇人講小說

盲腸突破

我睇到老母又再返生已經冇追
差唔多全世界有80%既神/怪都比佢地殺晒
仲拍到落去

小狐狸摩牙

5*********

返工前 輕輕推下
唔知絲打有無po過 有既屌細力D

Supernatural never dieeeee!

錯手負皮左sor

愈黎愈人加入
集氣召喚多dhehe腐男腐女一齊黎傾計
大家都好勁 兩日爆一個po 已追唔到po

冇貼過好似，就算貼過都冇所謂
萌野可以一睇再睇

大家早

早晨

請出pool飯 請到破產

好萌呀～
Btw歡迎新人～

我呢個貼圖達人表示未貼過 粉b放心貼啦
蜘蛛仔好萌

琴晚得米咁快就通知晒所有人拍拖?
其實我覺得出pool飯好反智 點解出pool要請食飯

緊係 ig post左閃光彈
因為現充可恥

正式左，先一次過請班人去食啦，逐個請真係破產

半點可能請得起

點會 我窮

留名先

如果我係你fd，我會話唔洗請食飯，放多D閃就夠

閱巴

閃盲晒你地

你約左希哥幾點

閱巴多D上嚟交流[size=2]尤其是同奈巴/size=2]

雨b助攻

hehe

叫鴨心得

吊手好似好痛
反綁瞓低舒服D

我都睇過本漫畫話個女主一直覺得唔開心時喺女人身邊先得到安慰
而且同媽咪關係好到有啲戀母癖 之後去咗叫雞慢慢確定自己性取向

抖m閱巴係咪好想試吓

有冇人睇王爾德 ?

太耐冇睇

Simon vs The Homo Sapiens Agenda
The Absolutist
Call Me By Your Name

我覺得自己好煩膠
(其實好悶 所以入黎推po

碌ig見到 見有絲打萌尼cp膽粗粗po上黎

王爾德傳定佢D小說？
佢D小說剩係睇過道林格雷的畫像同快樂王子

睇緊小說

好好彩

先小說, 然後傳記
好英國

絲打好勇
但真喺

姐喺百合

果然喺氣質絲打

以前英國到底害死咗幾多個同性戀人材
睇The Imitation Game真係

我睇緊bl，唔駛點用腦睇嘅金手指爽文

而加已經係腐國啦

4點 以後你地叫佢做細佬

腐女天堂

你叫佢做細佬?

係

叫左人今晚上黎幫手食月餅

食完月餅之後有冇後續?

五仁

有

冰皮

嗚呀我都估到你有㗎喇
小賤貨侵侵

賤貨
淫底

大家好我又返黎啦
岩岩係小五發左張帖 順便過黎安利下睇下有冇巴絲一齊玩
（可能你地前幾日已經討論完 ）

侵侵侵侵侵侵

我有睇 不過停左一星期
好多未睇呀！

點會煩呀 一齊交流hehe bl係最開心

茶b睇緊邊本

完全接受唔到五仁

潛左幾日考完試發覺自己已經skip左兩個po
歡迎返各位新淫先

咁快考試
係咪考完啦
可以上水了

其實係昨日考完
今日本身有個lab report夜晚due 但係我昨日先考完試又捱左幾晚 拖到今日先做 結果做唔切 做到一半要飛車返學校交
不過宜家終於解脫了

新淫

我係呻淫

《就是不去死》
就快睇完，全部壞人賤人嘴賤都有報應
敵方智商幾乎0，真係又爽又輕鬆唔駛點用腦睇

你都係小賤貨

唔會煩膠，多謝你幫手推添啦

你唔洗膽粗粗，見到腐野照貼就得

最後一幅好有八婆feel

櫻井b你係理科生？

好正

金手指大開
btw有冇睇過 睡你媽逼嗨起來？
我想睇但係超超長

ko b你琴晚係咪話你細佬比恐同撚屌，發生咩事？

心理jj

冇心機睇小說，我都係追連載岩D，一次過睇好辛苦

依家可以放假慢慢嘆bl

好型呀！

我同你相反
你唔覺得連載要無了期等待好辛苦架咩

都辛苦架，但一次過睇我冇力睇，我覺得好艱巨

我今朝煲返熱D湯，淥親兩隻手指，好似火燒咁痛到我pk

慘豬

冇呀，都係爽文？
其實我好似冇睇過金手指大開爽文，睇個陣幾爽
不過唔會再睇多次

我之前都想讀心理

受一副淫樣

之前都係追連載，但自從睇FC2之後就唔再追
比FC2養懶咗

到依家仲痛緊，但冇之前咁痛

好痛
快D將藥膏當面膜咁敷係患處度

同我一樣

冇敷，就咁由得佢好似火燒咁痛完，就唔會再咁痛

你都鍾意比仔仔搞

有晚細佬同男友睇完戲食完飯就散吓步
細佬話嗰時好夜見冇咩人拖咗男友一陣 男友錫咗細佬額頭一啖
跟住有班mk仔大嗌返屋企玩屎忽啦屎忽佬
但係男友應返佢哋話準備返去玩一齊啦

痛死 下次要小心啲
咩湯?

呢d時候人數少附近無乜人真係唔好逞強，應該立即走

豬骨湯

同我一樣係m ?

都係，不過睇完結嘅小說進度可以自己決定
btw雨b你要大量沖凍水 有冇燙傷膏呀？

我搞仔仔

唔知佢哋呀 但我覺得幾好笑

啲死mk無得玩 日日叫春叫到眼紅

啲人好幼稚
可能平時缺愛

翹臀淫零瘋狂色誘猛一

唔比佢火燒痛到完，揸野或浸凍水，一唔浸佢又會火燒咁樣痛

is me～～～～

係，好on9，
kko b細佬有冇拖男友走

騎上去

佢哋會日日ff hehe會搞佢哋 都唔識照吓鏡

沖左陣水，將隻手擺左落冰格一陣
燙傷膏係咪真係有用，會唔會唔揸就火燒痛返

咪係
好心就屙篤尿睇吓自己咩樣先啦

小賤貨也咩爹幾大?

未到20

細佬話班mk係一路行一路大嗌 所以冇理佢哋

D MK仔以為大聲笑人就好威威
佢地笑嘅對象都唔分異性同性架喇

佢男友都幾大膽，串返D mk，而且喺街錫額頭

有朋友都話好驚GAY會搞佢，我就話你照下鏡先好唔好

agger
實在太on9 就算有得食都不了

點解你會知我色誘

所以唔洗擺上心

班友永遠圍威餵大大聲笑 想喺人哋面前話畀人知 我哋一班人好開心
心諗做乜啫

保護小受
加甜

睇你嘅對答都似好細個
天然呆傲嬌姣淫抖m小受

通常班人會無聲出

比仔仔搞仲會面紅紅耳仔紅紅

點睇都係小受+1

有舒緩作用架 好過咩都唔搽
燙傷嗰下真係痛到喊

佢男友一早出櫃 呢啲嘢睇化晒 已經去到忘我境界 冇人影響到佢
係細佬有啲淆 所以要細心呵護

其實都咁大個人
點解仲咁on9
講真gay唔gay唔係重點
重點係唔識尊重其他人
以為gay一定會對你有意思咩
忽上腦

唔明佢地點解會覺得咁白痴嘅行為係代表好型
好影響市容

好man呀

唔會
我係好唔知醜

好撚on9 我個反同阿哥都係好on9
成日話hehe會唔會摸佢屎忽 係咪hehe都有愛滋
我成日話好心你啦個屎忽扁塔塔見到都唔開胃

傲嬌

食左藥 wing下wing下

保護萌芽

我話GAY眼光好高，你呢D款連女都未必溝到仲驚比GAY搞
佢話我駛唔駛咁mean

真係好MAN
細佬要同佢幸福呀

真係有用架？
我記得以前揸薄荷膏要keep住揸，一唔揸or陣涼浸浸過左就又痛返
不過依家冇事lu，唔係好痛，只係好似損左咁
多謝獨b同其他人既關心

矛事ma ?

好man

話得好

侵仔 半點 也咩爹 三個都係姣淫小受
如果俾個猛一同你哋玩一定精盡人亡

講事實就畀人話mean

mk仔就係咁，咩時代都有呢d人

提子

你唔係去約會咩？
做咩偷偷上嚟

你細佬有冇上過男友屋企

我係猛……

閱巴咩事食藥？

冇事就好
下次小心d呀

係咪想放閃光彈

係 希望三次元嘅hehe都係真愛！

mk仔呢家嘢 我哋識條鐵咩

愛滋病，點解可以咁無性知識

三次元

都2017了

係呀
佢出聲串mk真係好大膽，比我實淆

我撈亂左？
其實我唔係好分到

比我就打爆佢哋啲牙

多謝你哋

有人話要訓晏d 仲未出門口

你夠有個細佬啦 係你專屬嘅英雄

多d閃下我地
中秋會唔會去賞月

細佬掉番轉 要哥哥保護

你幾高
我比人打就有份，街多人我先敢兇人

個個都有英語

人妻受

應該會 過幾日佢就生日了
要諗定送咩 假已請

always
琴晚去咗佢到瞓

你哋住得近唔近，會唔會long d
我見過有對hehe喺secret話一個讀hku一個中大係long d

猛零

半點都想做受保護動物

佢哋唔係住hall咩？

因為阿哥係反同智障

半點有冇睇憂鬱的早晨，又係年下攻

好遠..一個鐘車程
但佢番工好近我

比lib D冷氣吹一吹就病

咁佢有冇唔like 細佬男友

冇呀小說？

米8

你買D康鈣C維多C飲，會快D好

唔係好快姐 好似 都未kiss

一冷一熱好易攝親

我完全幻想到你係邊類型嘅受
應該係好萌好活潑 成日氹男友笑但又好衝動嘅小受
如果呢啲情況你會狗衝屌鳩班mk 反而俾個攻拉住 要佢呵返你返你禁熄你嘅怒火

睇住身體arrr

但佢先係攻喎

漫畫，好好睇好正，受大攻成七八年，攻由細細個八九歲就鍾意十幾歲既受，攻好痴漢，最後大個係霸王硬上弓強上受，段感情先開始開花結果
總之好正，畫風又靚，個故事又好睇

健介同立花花

今晚睇下先

高0？介唔介意己個1矮過自己

我都聽過一個住西灣河 一個住粉嶺 long d
好萌嘅對話

就係囉

畢咗業了

一定要睇吓

ff左個畫面出黎好好笑
好似漫畫情節

最好就170以上啦

淨係見過面打過吓招呼 冇咩交流
不過係細佬男友都唔會冇禮貌嘅

佢哋係咪住左四年hall，第一年就擦出愛火呢？

嘩180
呢個高度好正
我覺得你係一個好識打扮嘅靚仔嚟

agger

相反啲一

第一頁有條link 裡面有呢個po入面巴絲介紹過好睇既漫畫同小說

唔信要巴有咁高
睇佢話自己猛一就知道唔可信

半點同不要有冇睇過世初動畫，仲有戀愛暴君，呢兩部bl動畫都好正

係十一年先啱呢種年齡差年下超級正
少爺攻十歲時就愛上廿一歲嘅管家受
忠犬痴情攻配傲嬌霸氣受
畫風靚到癲

動畫黨
純情羅曼史之後全部有睇
之前畫風接受唔到 冇睇

真係好高下，但係D 1仔好似唔係好鍾意高過自己既0

世初
入坑作

有十一年咩，點解我之前數過好似七八年

我細佬都嫌我高

戀愛暴君好正

我好肥好醜 油頭毒撚

唔係話好識ga. 但起碼知道自己應該要點著

暫時覺得世初最正

一齊住咗兩年
係最尾嗰半年男友先開始行動
視姦咗細佬成年半

你又幾高，你細佬直既？

真係180㗎

猛一都係真

咁忍得手

戀愛暴君

yes

收咗工 追埋po
咁我多D入黎啦

我獨生子
我細佬係我男友 176

謀定而後動腹黑類強攻，唔怪之得細佬比佢食住

細佬同你差幾遠？
佢究竟係咪真係攻？

冇記錯應該係十一

我屌

y not 一齊出街勁不滿 之後返屋企狠狠教訓

佢170差6cm

你確定你攻到？
都係乖乖做受啦

全中

左手邊 好靚

正呀

細佬有冇介意

叫佢打多D籃球可能仲勉強高到

不嬲都係超級猛一

對外國唔大興趣

都唔係差好遠姐

我…我……

好想幫佢除衫

搵返個港仔同聲同氣啲

唔使我喇小受受

佢淨係做GYM

只要係亞洲就得

蝦me

agger!!!!!!!!

我都咁講...但係
佢自尊心

男友好痴漢好sweet呀
佢哋要一直都咁幸福落去呀

感覺台仔風趣啲

代細佬同男友多謝雨b
天下所有hehe都要真愛一生

日本咩嘢都係咁萌

啲公仔可以拆落嚟 我以為係成串

咬屎忽

可以玩動物蜈蚣

係我打完波翻丁屋企煮完飯嘅時候你地已經吹左咁多啦
我唔明白d男恐同一直講到係gay就係佢地有性趣
你係異性戀都唔會對所有女人有性趣啦
將心比心好冇？
唔識尊重人真係好可怕

戀愛暴君好正呀～鳥海同光光
世初同純情我動畫漫畫都睇哂
世初係我第一套買翻屋企睇嘅作品
優真係好l正
好想佢同伊集院老師一齊呀
響優～

好呀你tg係咩

嗚呀賀紅J貼J!!!!!!!!!
賀天牛咁眼望實小莫仔好正
我估下一話佢哋是旦一個扯旗
點解呢排更得咁快?平時半個月到先出一話

你係異性戀都唔會對所有女人有性趣啦<<<exactly就係咁 所以勁on9

似情侶定普通朋友

冷靜D

panda 想送俾我女神

旭熙 都係fail

99%情侶 佢哋著一樣嘅衫 但一黑一白

ko絲打 漫畫人唔見有 仲有邊到有?
明明好耐之前漫畫人有嫁

好可愛

你上old先微博有得睇
漫畫人更得好慢

我笑到仆街

揸pat pat

我喺漫畫人搵唔到
可能我打唔啱個漫畫名

肥嘟嘟心諗衰佬當街當巷調戲我

係喎

好多毒撚成日都覺得d肥婆想強姦佢地
而d肥婆又會幻想全世界都想非禮佢

你想睇返之前嗰啲?原來漫畫人好似下咗架
一係去微眾圈睇

兩個望落差唔多大 我估23/4到

上面果句我唔知
但下面果句我又同意，其實唔止肥婆，其他女仔都會咁諗，因為真係有好多咸蟲

你細佬會唔會着情侶裝

感激不盡
我追到佢未更新嗰part…大概睇到中間咁上下

真係好多男仔見到肥婆都會覺得肥婆對佢有意思
想問下D男仔哪來的自信
成日覺得自己會比GAY同肥婆搞

其實係咪真係好多肥婆成日發姣先會令d男仔咁樣覺得

成日著一樣款唔同色

其實兩樣都見唔少
班男又覺得冚世界都對佢有意思 但同時肥妹又發老姣

果然hehe情侶都真係鍾意着情侶裝
佢哋底褲會唔會交換着

總之就係多得班淫娃淫棍先搞到d男/女仔成日覺得人地想姦佢

唔好講話肥婆，有時普通女仔可能望下佢地，D男仔都已經認為對方係對自己有意思

嘩呢層真係唔知
淨係知啲鞋會撈亂著 細佬成日都著A鞋出去著B鞋返嚟

咁我覺得底褲都有撈埋着
你細佬有冇越嚟越似人妻

我有個男同事都係咁 有時唔覺意有眼神接觸就會話嗰個人望佢鍾意佢

同被害妄想症一樣

我反而識d女仔 對方正常會談佢就話條友係咪flirt緊佢

嗚呀，好痴纏呀

係呀 女都一樣有呀
其實根本好多男同女都諗太多

有時d女仔人比較nice對咩人都好好，然後有d仔就會覺得個女仔對佢nice係有意思
其實d仔係咪犯賤到要人對佢西面先高興呢？

佢地究竟經歷過D咩先會認為人人flirt緊佢地

然後就話人地想收兵

叫鴨心得嗰個post睇到好似甜故咁

對佢西面就話d女扮嘢西面，對佢nice又話人對佢有意思，唔係有意思就話想父兵
真係好痴線依家d人

係咪hehe叫鴨

侵仔唔識食

其實淨係對自己有意思定對個個都nice都好易分到姐
點解咁多人都會有呢個諗法

係呀 好正呀啲仔仔

面對依d人會好辛苦
黑你面又好衰
冇表情又話扮cool
笑笑口又話你有乜咁好笑呀
死撚左佢啦依d仆街

侵仔走寶 明明㗎仔又高汁又淫蕩

點都唔滿意
我唔笑個樣都好惡 成日俾人問嬲乜做咩事
我心諗屌你哋班撚樣我諗緊一陣lunch食咩之嘛

冇表情都比人屌西面

係，好高汁
同埋正常過日本班牛郎
我覺得D牛郎好柒

侵巴今日冇上水

侵巴今晚冇上水

牛郎係咪只吹水

我覺得o個d成日話人flirt 佢嘅人其實唔係唔知事實
只係潛意識係想人地鐘意佢
但係佢又心知佢自己無能力比人鐘意
所以就會產生自我保護機制
係咁將自己ff人地鐘意佢嘅事當真
即係自卑變自大嘅表現...

top kisses gd 唔知有冇人睇過
唔迷韓團 純粹覺得好正

可能牛郎俾到初戀嘅感覺班闊太
男人就只求大隻靚仔快靚正啪啪啪俾錢走人

可能做緊功課

其實個班牛郎紅嘅原因唔係樣，而係識玩心理
好快知道客人想要D咩，就從個方面入手
所以先會咁受歡迎
就等於有好多唔靚仔甚至樣衰嘅男仔都可以溝死女嘅原因一樣，識講野識氹人開心自然會受歡迎

諗起jj細過唇膏個po
兩個都俾人唱j細

好難頂
冇表情又會話你扮晒野巴之閉
好難服侍(仲要唔想服侍)

呢D明顯係商業賣腐

其實top係big bang 嘅吻魔
要睇Top同gd嘅話睇佢地big bang 惡搞秘密花園已經足夠～

D泡菜團真係好鍾意賣腐

我覺得要應付好多嘢講嘅同事好辛苦
做咗成日嘢想一個靜吓又會走埋嚟問你咩事咁靜
目無表情又會話你又唔知嬲咩
好喇到你同佢講吓嘢又會話咦做咩今日咁健談嘅

呢D有D似冇野摷D野嚟講

惡搞秘密花園睇過 笑到黐線

其他人唔知 但呢位同事真係真心膠嚟
諗嘢好單一好天真 完全唔識睇人眉頭眼額

其實商業包裝咩都有
唔係韓國 日本英國中國台灣都有好多依類型嘅商業cp
我自己就覺得依d cp本身就唔係真嘅
只要唔好ff too much 就得
當然前提係要兩位當事人係真係fd底
唔好人前恩愛人後反面就得 咁樣個人本身就太假

牛郎要飲到往生先會開始覺得順眼

對於我呢d會萌真人既人嚟講，賣腐真係好唔鍾意，我覺得係呃我感情

佢都話有野做
圍體戰
5人月餅
雙黃白蓮蓉
7星伴月

其實萌三次元cp嘅人十個有九個都唔會將cp當真
如果唔係是但一個結婚只會傷透佢地嘅心
所以我覺得唔算係呃嘅
比較似係明買明賣
一面知道賣腐會得人氣
一面可以係咁ff一下o個對cp
我只係接受唔到一對三次元cp其實連兄弟情/友情都係假嘅o個一種

今日落雨踢拖返工pk咗
全靠賀紅更新安慰我
大家落雨踢拖行路小心啲

台上台下兩個樣嗰啲真係唔得

係喎唔記得咗佢嘅後續

呢對cp真係愈睇愈萌

小莫仔點解可以咁可愛
我要偷佢返屋企

好想拎佢返去養

又識煮飯
炸毛又可愛

邊對cp

紅毛呢啲仔仔真係得賀天先治得到

19天嘅賀天同紅毛

半點同侵仔都人月兩臀圓

19天有冇動畫架

嚐月中

半點上水了

菊花的你痛嗎

菊花遠健在

等到中秋就真係獻出八月十五

不了 緊守3個月

我把這陳年風褸 送贈你解咒

除左菊花其他野應該已經玩緊

世事.......

玩咩

玩煮飯仔
我煮拉麵 佢煮牛扒
攬攬錫錫

好純情好溫馨

含羞答答
打情罵俏
奶黃月餅
吹水唔抹嘴

世事 ..又再一次...果然係高手 欽敬欽敬

佢同我講11月去佢屋企過夜 我覺得到時

佢一個人住？

11月佢屋企人旅行

侵
月餅好唔好食

侵侵侵
侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵

侵
侵侵侵侵侵侵？
侵侵侵侵侵？

有 3個月都未到就..

半點終於要變成真男人

侵侵侵
侵 侵侵

好似太快

冇
但好似會拍真人版

網球王子都拍大陸真人版
雷到我喊

我覺得所有真人版 都好雷
無論日本定大陸
幻想破滅

好衰 蝦人既

睇劇照再對比日本，即時覺得日本原來都算係咁

殺人網球
網王只睇動畫
睇到新網王中間到已經唔睇

拍真人版係破壞一套動漫最强方法

許斐剛開演唱會都已經覺得莫名奇妙
我剩係睇過舊版網王，新版剩係睇CAP圖同片都已經知道唔駛浪費時間

我睇舊版嗰陣已經覺得有d誇

冇人 唯有整張影日

我覺得漫畫接受到，動畫就真係改咗好多，尤其後面
其實漫畫版櫻乃係幾好，但動畫變咗煩膠
黑籃動畫小桃出場都係好似好乞人憎，明明漫畫好萌
仲有二號邊有嫌棄過小桃
唔鍾意動畫將漫畫改動咁大，野良神棄埋

屌冇上幾日miss左個post
唔追了 留名

你睇左我d圖未 ?

讀完之後就要乞食了

you are not alone 我miss左兩個
明明之前幾日都爆唔到一個

你得2個月時間做好個人護理
由今日起開始介丁 禁慾 養精蓄銳
齋戒沐浴 飲食均衡
美白敷mask磨砂打蠟個八月十五
trim your pubes and bleach your fucking asshole
報定d 提臀 起立蹲下 馬拉松 長跑 高難度瑜伽班
你都唔想到時59秒就玩完之後係度數手指架
最好練定一兩招超高難度動作 比驚喜佢

好專業

修下d毛 洗乾淨屁股
一件一件咁除, 唔好咁猴擒

呢張得意死人嗚呀

奈巴係屎忽專家 勁過班hehe

好有愛

男生不會懷孕的

早晨 我又出門返工了

絲打返shift？

好雷呀

知道係假就唔會萌
唔鍾意D人賣腐，主要係因為假，感情好而不經意咁賣就無所謂，刻意咁賣就好假
唔只賣腐，有時D女藝人扮到好純真善良，都會覺得好假

唔知算唔算 返飲食業 pt黎

但銀魂ok喎

tc

一係等聖誕

呢張bg嚟

星期日咁早就要返工，絲打加油呀

咁尼兩cp又喺咪賣腐?
我有follow佢地ig 好似幾多粉絲咁

呢對大陸好似好紅

唔識呢對

呢對係邊個

我會嫁啦~
返埋聽日就有假放
不過要返另一份

前者cosplay多 後者成日賣廣告
都喺cp咁出相/片

三次元點都萌唔過二次元

上面 花花同包子
下面 有名 Both同Newyear

第一好似已經結婚 兩個成個孖公仔玩cosplay
第二好似係泰國網紅嚟 幾靚仔

下面個名好搞笑

絲打們係咪接受唔到轉性

唔係，我都萌三次元架，但三次元太多假野所以冇乜點萌，有對鬼佬gay couple成日喺youtube出片都好正

結左婚，拍緊拖，呢D堅架喎
賣腐係指唔係真係情侶既人

我接受唔到，但其他人唔知
所以見到D人幫我對男男cp其中一人性轉就好雷

生子文ok

飲食業pt同志
今日都要返

abo正，但雙性文就要睇作者寫成點，佢寫到個雙性成個女人咁就唔鍾意

諗起都正
第一個唔係lonely 既 Christmas

都喺ko絲耍家D
我半通水

我偏向二次元姐 唔抗拒三次元嫁

唔好再quote張大肚相

Cos圈亂到
同娛樂圈冇分別

我知賣腐意思呀 唔肯定佢地喺咪姐
見尼到好多資深bl專家 所以問下
雖然我有十幾年資

俠絲 返邊區 我返郊區嫁
開工先~

絲打你年資高過我好多
跟你學野

十幾年仲唔夠資深

ABO就正 但變咗女人就超雷

黄大仙

其實係家姐話我知

雷死茶b

十幾年 好勁

大肚其實都還好，但有波，姐係性轉左

x2

下面嗰pair好出名 我幾鍾意
攻好寵受咁

我見到佢個胸真係屌咗出聲

佢哋啲片超正 兩個都咁靚仔又咁恩愛

銀魂真人版唔差啦～只係唔明點解又係紅櫻篇

原來咁易雷死你地班人
唔好得罪半點

初頭睇冇留意會員名以為KO B做咩突然轉口味

佢地個名都好好笑

我都唔鐘意性轉
要睇性轉我睇bg唔好？
不過abo就要睇作者點寫...

銀魂真人版好正
紅櫻真係做到爛，我想睇真選組動亂篇多，但會冇咗阿桂

等緊齊木個真人版

bl幾重都接受到 但變咗女人就另一樣嘢嚟

貼番D正野補償番

呢個係半點嘅口味嚟

ABO好正
男人懷孕好性感嗚呀
我想貼吓ABO其實 但驚雷親絲打們所以不了

洗洗眼先

咁就差唔多
半點係咪萌遊戲王? 我以前都J過個男主

都係諗起大肚個張
女人嚟嘅喂

係 男主兩個性格自我攻受都好正

冇辦法啦~ 貼多D遊戲王BL幫你洗腦

咁就岩啦

最尾小受對表情 好正呀
欲拒還迎

我都覺得好正
人生贏家

兩個高汁仔仔搞恩愛真係好養眼好治癒

同意
咁就冇咗睇bl嘅意義啦

大陸好似仲有對沈氏夫夫

等齊木加一

真遙呀～

睇預告得壁咚個位想笑
但賢人同吉澤亮都好靚仔

我岩岩開始睇動畫
小遙

差唔多每套運動番都可以比腐女FF

真係好正 又熱血又基情

唔好咁講
我好雞嫁炸

對bl唔夠叻有鬼用咩

我mtr經過到

我記得中一尾開始接觸
E+都廿尾了

其實唔駛咁介意
因為我好多野都係唔熟
所以大家可以一齊膠流下

好羨慕

認同

廿尾揮手

我屌吖
點解深水埗咁撚多蝻亞狗 塞撚住個地鐵站門口阻撚住晒 屌
又喺度爭女打交 蝻應該要滅族

我都廿中喇
我之前以為獨行b得十幾歲

點解

其實每次去 都好似去左第二個地方咁

叫侵侵食晒佢地啦

有仔就可以ff

中一，好勁呀，
之前只係半腐，係近呢一兩年先完全腐

真琴同 宗介真係好man

點解我去又唔多見既，我通常去高登同西九龍果頭

未睇到宗介呢個人

冇認錯人嘅話初初po(1/2)左近你嘅好似成日喺度 跟住見你啲留言感覺好似細個咁

嗰頭少好多 班蝻全部集中晒喺A出口十字路口嗰度
一出去我以後自己去咗蝻國
唔止蝻 仲有一大班蝗拖住個大喼 冇咩事唔好行嗰度

只要有兩個男角色就可以ff成bl
就算得一個 可以自攻自受
就算冇男角 可以性轉
就連人都唔係 唔緊要 可以擬人
一所以冇一套唔係bl黎 一定係 除非唔係
利申：同腐女fd亂吹嘅時候吹架
不代表本人立場

咁咪即係好低B
不過我啲friend都成日話我成個低b仔咁
我發覺呢個po 好多都好似比較年輕咁

我初時以為獨B係男

我睇你的名字同煙花睇到好唔慣
bg真係好耐冇睇過
成日諗頂係bl就好

如果係男就可以hehe

唔係低b 係好活潑咁 即係好似不要咁好萌
唔止呢度 係成個連登嘅年齡層都好細個

有啲bg依然好高質其實 不過真係少睇咗好多

我都想做男可以搞基
要積多啲福下一世刷張靚首抽
做個靚仔有型有錢大隻性格好學歷高嘅hehe

呢排只係追緊 堀與宮村 同埋 請和廢柴我的我談戀愛

我想做攻，搵個可愛人妻呆萌受

不要不要
個名已經係好萌受
萌得不要不要的

你想做攻定受

好唔好睇？一直都想睇，但拖延症發作

係動畫？ 定係電影？

佢真係好萌
係我細佬嘅話應該會好錫佢

睇bg多數睇真人嘅路過
但係都可以ff
好似我是你命中注定的人入面山p同龜都好基
雖然我都好鐘意木村文乃

我追緊我的少年 好治癒超好睇
同埋等緊nana個結局
不過應該呢一世都睇唔到

我要做受 因為我鍾意俾人保護同霸佔
閒時就反攻俾條J歎吓
10比例係3:7

初初見到個名已經覺得好萌
之後佢死唔認係受扮攻就中晒我萌點

你同茶b下世做cp
perfect池

應該好難比佢反攻

今日唔見佢
不要巴快D上水

今晚食意粉

佢話自己係猛一我已經覺得係受

你嘅意粉係真意粉？
唔知點解你講嘅嘢我都覺得係有特別嘅含意

其實我覺得反攻好正
但係好唔鍾意嗰啲弱受反攻衰左嗰啲
要反不反咁

劇情bg向就睇劇情，但唔會萌對bg，愛情bg向就冇興趣睇

南亞人著西裝一定好正

同感
但意粉可以隱喻做咩

好勁，可以性轉同擬人
我未去到呢個境界
有女主又齋講愛情既劇我真係睇唔落，ff唔到

拆我cp

琴晚係咪大戰完

真係意粉呀 尋晚咪玩完囉邊有咁密

茶b霸氣強攻
反攻先係真愛呀

希望你可以去做性奴滿足晒佢哋，等佢哋唔會出嚟周街女女女

弱受反攻衰咗 幻想到好好笑
我唔會係弱受 我係強受 桂木智之就是我

些牙

我都想 但佢地好少有大學學歷...
幫唔到手

一個好攻一定要比自己仔仔反攻

拿侵仔 唔好話我唔益你
講埋你知邊度係蝻集中營 你星期日著條緊身褲大v領
一出A出口就扮跌倒 露出兩個小punk lin
成班蝻爭住同你做朋友

咪啪來啪去囉有咩好些

比佢哋啪點解要睇學歷

正呀 男主真係好正正子

雨b我要反攻你 deal唔deal

唔同冇讀過u既人上床

漫畫

你邊對cp

邊個啪邊個，個過程係點樣，有咩感受，呢d都可以些牙

咁侵仔係淫蕩小賤貨 以為你識瞬間補hp值吖嘛

狗屎垃圾都啪得咁同公廁有咩分別
要有4同有基本學歷先得

等侵侵解說

你蝦我

ok，作為一個好攻係一定要比自己仔仔反攻
所以你都快d教你細佬反攻

高學歷係咪會技術好啲

可能佢哋喺自己個蝻國有大學學歷呢

好亂唔想講

唔係啦～只係同fd吹開水時亂吹
我都做唔到
睇bl咪ff bl 睇jump都可以ff成bl嘅
冇愛情描述嘅少女漫(例如夏目)都可以ff成bl嘅
但係睇bg要ff成bl就不了..

我同ko b

呢啲私人房事就放過侵仔吧 靠腦補ff

之前係有個意大利人sp ,
但佢已經有男朋友唔同我地玩了

sor呀
而家已經可以開始ff一本小說

我睇BL先ff到

一個女人教hehe點反攻 同a0教a10點拍拖有咩分別

其實我都接受唔到 有左另一半都出去玩
侵你係本來就得？

你終於都肯認蝻係狗屎垃圾

維持咗幾耐?

如果對方係hehe咁一定3p先得
可以隨便玩既係得女人/直男/名人

好亂？唔通唔止3p

adore
我係無論如何點都唔得

三年多d 老朋友

雨b好有興趣

錯晒 就算對方係hehe你都係隨便玩㗎啦唔係咩
你同肉丸都唔會同sp認真

3p姐 不過可以好多組合

我覺得佢唔mind些牙先問，佢mind就唔問了

對方係hehe只能一齊玩

你係咪唔比其他人屌肉丸

到底係咪瑞典人都咁open，佢哋異性戀/同性戀係咪都會3p

唔知喎 未試過

咁點解肉丸會咁open定係你教佢

係咪鬼佬都係咁開放? 異性戀都係咁我諗

異性戀參與都好似幾正
一邊啪bi仔, 佢一邊啪女

向侵巴取經

未同佢一齊個陣已經有多p
我提議先 但佢都爽快地接受

異性戀個女仔應該唔會比自己條仔比人啪

我一開始唔敢係外人面前做1 怕醜
肉丸做左白老鼠好耐先習慣

你當初話要啪肉丸時，佢係咪又係爽快答應

佢摟我屌佢

肉丸

呢樣太勁唔太接受到

原來侵仔都會怕醜

今日有望爆po

搶d女老公 條仔離左婚就踢開佢

我都覺得係，個po琴日先開

我覺得D仔試過菊花高潮返唔到轉頭

[BL]真主偉大！萬物非主唯有真主伊斯蘭討論區(19)

最好d渣男為我拋妻棄子
然後我一腳踢開

我都覺得係 爽死

賤格

做咩嚟，依家先起身

不要不要 而家先起身

可能佢琴晚又係啪過嚟

你又唔係猛一

我屌爆啲0仔

我尋日…
玩到… 好攰

玩到自己個菊花好攰

擴闊d女對性/愛既想像
唔好咁狹義信埋d異性戀本位家庭價值
毀家就是階級鬥爭

嗚呀小賤貨 係咪同侵仔一樣玩3p?

侵仔講到好似想報復社會咁

how to get away with a murderer又來了
connor今季個髮型

就係

一定針對耶撚家庭下手
你個上帝連你頭家都保唔住喎

不要不要小萌受

邪惡侵侵又現身
上帝唔係包生仔嘅 頭家保唔保得住唔係上帝嘅責任

要令直男愛上自己拋妻棄子，要係靚仔猛一同技術好

攻到佢唔想反攻

搵個人做供樓經濟同盟, 然後結婚擺酒比三姑六婆睇, 然後順父母之命生仔
依個就係所謂上帝既家庭價值, 而我就係話比佢地知依種生活方式唔係必然 打破依個虛假既秩序

關係好亂

訓練一批猛一出黎 每月得底薪
拆散一個家庭有30萬, 有仔女既家庭50萬
btw 冇錢

但係直男唔會無啦啦走去比人啪喎

我真係冇可能比自己鍾意嘅人同其他人搞

d女死完心,
但為左繼續供樓同報稅一定唔會離婚
真相就係佢地既愛情係虛假既謊言, 有既只係經濟同盟

密密

景愉bb

gay/外國人會open d
都聽過d 鬼佬夫妻會換夫換妻呢d野

惡魔

萌受

從十幾歲開始成世人只係準啪一個人
其實唔係好合理

茶b

冇話合唔合理，你另一半接受到就得

就快爆po

我試過係教堂廁所啪 外國
個排性傾向歧視條例比耶撚搞到諮詢都唔比
我同肉丸去佢地頭示威 連自己個場都睇唔住學人做大佬

咁好多人都未必成世人剩係同一個人拍拖
但一齊咗之後唔會想佢同其他人搞

呢個只係世人嘅常規家庭價值姐 上帝嘅宗旨係對雙方忠誠 不離棄不背叛 雖然都有提及過要做傳承
不過我都唔認同呢個價值 唔覺得一定要結婚生仔

比較有興趣你會點訓練猛一?

耶撚本身都做唔到

喺廁所示威
你哋應該喺佢哋面前搞先夠力衝擊佢哋既傳統價值

性同愛分開

cls

我都係
同埋冇感情都啪唔落 話之佢個樣有幾靚身材有幾好

今日咁好天真係好爆粗
熱到冇晒心機

多謝你既意見 下次搵間冷清d既試下

家庭價值係由愛維繫
無愛就乜價值傳統都無用

我睇唔明
我看不見未來

今日落雨喎

你係咪唔驚比人拉

咁好老實 如果十幾歲就拍拖成世都仲有感情 呢啲嘢算什麼

侵巴佢都唔比其他人啪肉丸

所以其實好高難度 你得對方又唔得

係玉字部
周瑜個瑜

小心為上啦

其實主要睇大家接唔接受
我一定唔得

我呢邊冇雨+超猛太陽
升旗都唔落雨有冇天理

有對運動仔仔喺地鐵放閃。。

我恨世界
人類請消失
生物請滅絕
情侶落地獄

侵仔自私食唔俾肉丸爽

對唔住呀
景瑜bb

點放點放！
j唔j架！

快d些牙佢哋點放閃

恨你個頭 琴晚先爽完嚟

加入啦

我嗰邊落雨
連個天都唔鐘意我

唔緊要
其實不要不要點黎
好可愛

係，佢都唔比自己鍾意既肉丸比人啪

不要不要應該係佢口頭禪

唔出街既話，落雨幾好
涼d冇咁熱

我都係咁諗

拖手
一個高我小小 一個矮我一個頭 情侶身高
重要樣唔差
妒…

同攻啪啪啪時 一路不要不要但又好想要

一首歌
叫不要不要

好想睇呀

拖手
點解我未見過d仔仔當街拖手

係純粹佔有左佢後面姐

我就見過呢

係
成日得閒就send句不要不要畀人

見過好多次
攬腰行路都有

邊度多拖手仔仔睇

我想死呀

尖沙……

我只係見過Q手，搭膊頭，攬腰就見過攬一下就放左手，拖手未見過

你腐男嚟架，見到唔會好興奮咩？

二次元限定

搭膊頭我唔當係，最多會FF
拖手係最常見，十指緊扣

因為不要不要都好想要有人同佢放閃

做咩講出嚟

我屋企

快D搵個腹黑溫柔攻

我可唔可以開下個post

我見既搭膊頭果對應該係情侶嚟
拖手未見過仲要係十指緊扣

食你個五仁啦

我想要霸道

就算食都有仔仔餵我食

最好就係總裁大人 鬍鬚大叔

加油，快d搵到個人周你一齊放閃

已經估到你想改咩名

哼

反對，你開伏嚟

可以 但有關蝻同蝗字眼禁止

霸道腹黑x呆萌

這些機會。。。
我覺得自己係零

我都覺得不要係應該配個霸道成熟攻

我的夢想

佢開雜種，再唔係就侵侵侵

大姐姐

我哋幫你集氣 好快會有十個顧海圍住你轉 喺夢入面

你係零，所以要搵個壹

姐姐

咁不如畀我入獸人世界

我係1

鍾意霸道總裁好少女呀

侵侵侵侵侵侵侵侵侵

解碼：蝦侵侵，蝻亞明明好正

一定唔可以比侵侵開PO

爆post前再留個名先

係咪邊個1001邊個開